[來生不做IT 狗] HXBC 又炒IT dept

一年一度，傳聞今年超過80人，有老有嫩

120人
匯瘋不嬲喜歡炒IT 人
智鳩障

同人講做hsbc it真係無面到想入返阿媽個西度

IT 狗

HSBC d IT 人工好高架下話 ?

YES

整完個app炒人

hsbc最鐘意炒it

判俾accentuate再判上判俾pccw solution搞

點解炒極都有

咁高人工, 被炒咪當休息去下旅行囉

有幾高呀